銀行從業員想炒美期同Option

銀行從業員想炒美期同Option, 有冇計？
想用plus 500，會唔會報串

唔會報，但puls500嘅港幣戶口係無option玩

你唔喺註冊人咪唔會俾人mon住

轉做掃地、保安就無問題

個人認為可以考慮，炒嘢勁嘅話，份糧起碼翻兩翻

Thanks
都只係想 put 下 S&P 細期ES，鄧返D股票

睇下你份contract 正常係買咩都要早3-7日通知

毒..揾唔人...

CFD 好似都係唔得

但問題佢點樣捉到你？

你開戶唔好寫自己做銀行
做啲唔駛拎牌公司職業
基本上冇人知

regulator

做Ibank 啲trade approval 等成半個月都冇人理
諗緊用老母名開戶

離岸account？

無牌係身點都得啦

點解做ibank 銀行唔玩得
有時填表都覺得好奇

正常銀行職員唔玩得derivative

驚你insider trading

銀行從業員 點睇insider買乜
睇到又敢唔敢跟

正常股票户口可以，公司俾你用員工優惠開户，但冇得day trade，job grading 越高越多限制
係唔準有孖展户口
我想開既係期權户口，有margin個d...炒期唔洗槓桿，我地呢d打工仔冇可能